兒燈仔的一天

12:00 起身
1:00-2:00 上連燈屌中國人
2:00-3:00 上連燈屌港女
3:00-4:00 上連燈屌南亞人
5:00-6:00上連燈屌拜燈
6:00-7:00 上連燈屌MK仔
8:00-9:00 上連燈做冷氣軍師
9:00-10:00 上連燈屌黃店
10:00-11:00 上連燈屌手足
11:00-11:57 上連燈睇gay 圖
11:57- 12:00 打飛機
12:00 -12:00 瞓覺
啊！多麼充實的一天
訓完唔洗返工食飯 因為兒燈仔係神先

兒燈們！出來了

睇gay圖好準確